有無人知黨鐵八達通機個面幾大？？？？？？？

姐係黃色果張

諗住印張一模一樣既貼紙出來中間sip張錫紙貼上去

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

唔知

大家幫手推行動post啊

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

應該大過張8達通少少，試一次就知